（依家d官咩料）商經局常秘 料年中處理植入式廣告規管修訂

政府擬放寬傳統媒體跨媒體擁有權限制，今日起展開為期3個月的第一階段公眾諮詢。在今日相關記者會問答環節，有記者關注植入式廣告規管。商務及經濟發展局常任秘書長（通訊及創意產業）利敏貞表示，通訊事務管理局去年9月公布公眾對植入式廣告規管意見，調查發現有空間放寬當中規管。通訊局下一小組委員會，亦已於今年年初諮詢業界意見，稍後將推出新一輪公眾諮詢，料今年年中可以處理植入式廣告規管的修訂。

好得人驚，好似平時去圖書館見到嗰啲易服癖痴線佬咁

壽衣？
定新年衫

分唔到男人定女人

好似許冠文扮女人

望見件衫先嚇一嚇
再望落D寫住MISS再驚多次...

可能真係男人黎

唔做公務員，可以轉行做搞笑藝人，有潛力

屌你
轉返去正常討論啦

放寬後，愛國愛黨嘅商戶就可以利用此渠道植入廣告送錢來改變節目政治中立性！

依家重唔夠寬？東張西望專幫人賣廣告

許冠文黎既仆街

a官 b官 c官又咩料？

你個名

新年流流

女人黎架

我覺得問題反而係電視劇會出現越來越多支那公司名or牌子產品，跟住啲師奶、廢中廢老又會耳濡目染

例如拍套劇，入面個個都用支那寶，咁就好大機會改變潮流，真係唔睇得少

但港獨狗所謂的政治中立性=踩國家 侮辱國家咁囉

十分中立

好的產品及服務，點解唔可以用？唔好當所有人都係港獨狗先得嫁

好似和田秋子

睇到好矛盾 望個名係女人名 再望個樣又男人樣 再望落件衫又奇撚怪怪既女人衫 媽我好亂呀

應該係中性（無性別定型）